人地搶74萬美金 三香港人搶7萬

仲要港幣呀
仲要比人捉埋
7萬蚊人地棄咗部車都唔止啦

真係人唔笑 狗都吠

出埋警犬 set晒路障都捉唔到人

比啲志氣啦香港人

非華裔男子涉嫌扒竊被捕

盲撚

非華裔又唔似南亞會係咩人

原來唔係香港人 我錯
但依家警犬都係仲未捉唔到人
連搶少少錢都要市民捉

你個名

擺晒路障捉唔到 地鐵搶完野又走到
警犬唔打飛機
唔通又打學生 呀婆呀

睇下警犬同個賊D膚色分別

3個人搶7萬
每人得2萬幾
仲少過1個月人工

小啊小啲